[多謝post] 琴晚係尖咀肯出車去黃大仙ge的士哥哥真心好感激你

[代妹妹出post] [家住wts]

琴晚係尖咀某酒店做完炒散 收到屋企人msg都知尖咀黃大仙都出晒事 諗住搭的士返去 結果我問左10幾架的士聽到黃大仙都話唔去 最後得1架好人的士哥哥肯車

(我) : 司機去黃大仙
(的士哥哥): 得上車

: 我問左咁多架 得你肯車
: 我今晚2單 青衣出旺角 再黎旺角出尖咀 唔爭左車埋你去黃大仙啦

: 哇旺角都好危wo睇新聞
: 係呀 去到旺角都比d警察截停左我 我話我開緊工車客囉

: 堅勇啊你
: 佢地咪又係政府d狗 星期一我都罷工啊 啊妹你洗唔洗返工

: 我都唔返